強烈要求失業人士可以$2搭車

見工都唔夠錢

行路啦

883點睇? 諗住用今個月飯錢all in call

見鰂魚涌

03年畢業？

三十中失業

好難再搵工

波台巴打 好願意派一百幫你起機

呢個年代每個年紀都有人失業架啦。

唔通淨係得fg先有人請咩。

樓主話佢03年畢業失業左14年喎

03年畢業 + 失業

唔一定講緊由頭到而家都失業